{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502734",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조화심두부"
    },
    "text": "元祖化心豆腐 (원조화심두부)\\n\n全羅北道完州郡昭陽面花心里520\\n\n韓食 , 08:00 ~ 20:30 , 年中無休 , 100席/部屋:部屋なし団体席あり , 60年伝統の豆腐専門店として有名なこの店は、天然にがり屋を使った伝統豆腐を主力メニューとして披露する。 スンドゥブ料理にはアサリ、肉、きのこ、カキなど多様な材料が一緒に煮込まれ、豊かな味を誇る。 特にとんかつは豆腐を使って柔らかくて香ばしい味を生かして大人と子供に人気を集めている。 手豆腐は海苔がくっつき、醤油だけ入れれば簡単に完成する。 ここでは豆腐だけに集中し、お客様に最上の味を提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "元祖化心豆腐の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道完州郡昭陽面花心里520"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00 ~ 20:30"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "100席"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありませんが、団体席があります"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐は何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "60年の伝統があります"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "特にとんかつが人気で、豆腐を使って柔らかくて香ばしい味を生かしています"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐ではどのような豆腐を提供していますか？",
            "answer": "元祖化心豆腐は天然にがり屋を使った伝統豆腐を提供しています"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐のスンドゥブ料理にはどんな材料が入っていますか？",
            "answer": "スンドゥブ料理にはアサリ、肉、きのこ、カキなど多様な材料が入っています"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐の手豆腐はどのように作られますか？",
            "answer": "手豆腐は海苔がくっついており、醤油を入れるだけで簡単に完成します"
        },
        {
            "question": "元祖化心豆腐ではお客様にどのような味を提供していますか？",
            "answer": "元祖化心豆腐では最上の味を提供しています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 341
    }
}